特朗普：巴菲特拋售航空股犯了一個錯誤

6月6日消息，美國總統特朗普周五在白宮講話中表示，「股神」巴菲特「一生都是對的」，但在拋售航空公司股票上卻犯了一個錯誤。

特朗普說：「巴菲特不久前出售了航空公司股票。他的（策略）一生都是對的，但有時甚至像巴菲特這樣令人尊重的人也會犯錯。他們應該保留航空股，因為今天航空股已經漲破天了。」

巴菲特是華爾街最受尊敬的投資者之一，以終身致力於價值投資而聞名。他在5月初的伯克希爾哈撒韋年度股東大會上透露已清倉所有航空股，並承認這比投資是個錯誤。
自巴菲特宣布拋售航空股以來的幾周內，航空公司股票大幅飆升，市場期望旅客能儘快重返機場。由於市場情緒大漲，美聯航、達美航空和美國航空僅在周五早盤就一度飆升了22%，14%和34%，並勢將創下創紀錄的周漲幅。

航空旅行能否完全恢復到新冠疫情前的水平，以及從長遠來看航空股是否將是良好的投資仍待觀察。目前航空股仍遠低於2020年年初的水平。

聖人犯錯都會比人放大一百倍

武漢肺炎連侵都唔知要搞幾耐啦止損嚟講算係咁

係咁架，你做啱99樣，你錯1樣，你老細就只會記得你做錯咩;相反，你錯99樣野，你做啱1樣，又係會刻骨銘心

廢老巴

連登仔：
廢老、游水佢就叻、千年道行一朝喪……

正常人：價值投資、股神、佢好撚有錢

專家食屎喇

好似麵麵破燈咁

巴菲特睇岩幾十年市 = 好命 幾廿年前鳩買坐到而家都贏 自己生於個個時代都做到第二個巴菲特

巴菲特止蝕航空股 = 廢老 目光短淺 走貨後爆升 燈神 神話不再 2020 巴菲特恐懼我貪婪才是致勝之道

巴菲特老了 忘了著褲

人地巴菲特係睇數據分析，trump trump 就隨心所欲地造市, 點夠佢玩 , 點有人估到trump 想做咩